{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103881",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 보보스"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数40個です。案内支援言語としては韓国語があります。客室内部の施設としては、全客室に75インチLGウルトラUHDTVが設置されており、ネットフリックスとウェーブを無料で視聴することができます。また、超高速Wi-Fiが全客室に設置されています。客室のご利用には未成年者の立ち入りが禁止されており、身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻しもできません。学生証と携帯電話の写真は認められません。客室タイプとしてはスタンダード、デラックス、プレミアム、スイート、PCルームがあり、1人追加する場合、平日は1万ウォン、週末と祝日は1万5千ウォンの追加料金が発生します。また、ツインルームの場合は1人追加の場合は2万ウォンが、子供は8歳未満の場合は1万ウォンが追加されます。利用時間を超える場合は、追加料金が発生します。駐車情報では中型乗用車2000cc以下の場合はホテルの駐車場を無料で利用でき、トラック、ワゴン車、SUV車の場合もホテルの駐車場を利用できます。また、ホテルのすぐ前の公共駐車場は、常にすべての車両が無料で利用でき、ただし1時間30分以上駐車する場合は料金が発生します。ホテル前の公共駐車場は21時30分から翌日10時まではすべての車両が無料で駐車可能です。無料洗濯ができるランドリーがあり、訪問客のレビューによると、コスパが良い宿と評価されており、場所や利便性も良いと評価されています。部屋の大きさが大きく、マッサージ機もあって満足する評価を受け、テレビも大きいという評価を受けました。しかし、シャワー設備に物足りなさを感じた感想もあります。清潔度、親切なスタッフの方々、良い宿などについては好評でした。位置的には東灘中心街にあり、飲食店や周辺環境が良いことで知られています。しかし、バスルームの清潔状態が非常に不十分で、窓に網戸がなくて残念ですし、隣の部屋の音もよく聞こえるなど、いくつかの不便な点があります。施設が古くて清潔度も少し足りないという意見もあります。駐車が不便だという点を除けば、価格対比で満足できる方だという評価も受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は40個です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室には75インチLGウルトラUHDTVが設置されており、ネットフリックスとウェーブを無料で視聴することができます。また、超高速Wi-Fiも全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は客室を利用することができますか？",
            "answer": "未成年者の立ち入りは禁止されており、身分証明書をお持ちでない場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室タイプとしてはスタンダード、デラックス、プレミアム、スイート、PCルームがあります。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "平日は1万ウォン、週末と祝日は1万5千ウォンの追加料金が発生します。ただし、ツインルームの場合は1人追加の場合は2万ウォンが、子供（8歳未満）の場合は1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、利用時間を超えた場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "中型乗用車2000cc以下の場合はホテルの駐車場を無料で利用できます。トラック、ワゴン車、SUV車の場合もホテルの駐車場を利用できます。また、ホテル前の公共駐車場は、常にすべての車両が無料で利用できますが、1時間30分以上駐車する場合は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺環境はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設は東灘中心街に位置しており、飲食店や周辺環境が良いことで知られています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客のレビューによると、この宿泊施設はコスパが良く、場所や利便性も良いと評価されています。また、部屋の大きさやマッサージ機の設置、大型テレビなどに対しても満足する評価を受けました。しかし、シャワー設備に物足りなさを感じた評価もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 584
    }
}